中港物流黑材料

東方快遞真人故事黑幕
韋炎文 東方判頭 後生仔死後 成班幫佢打工嘅都走晒
黃善培 水邊圍 圍村仔東方快遞 司機
2013年聖旦節個後生仔響佢屋企飲完佢杯水 就...精神失常 佢好撚醒 事後將所有野推落個後生仔到屈個後生仔癡線
李蔚武 1957年12月13號出世
2014年 1月 佢響個後生仔杯水落藥 不忠不仁不義
搞到一個21歲嘅後生仔 因為大左 跳樓[img][/img]自殺死

個後生仔叫梁卓裕
佢老豆老母傷心到唔止眼淚心裡流
白頭人送黑頭人
你地試過？

天道凸柒你 by龍心

[